韓國魚輸波對利物浦場波有啟示

大勝吧摩連奴

你咪日燈夜燈

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

一陣利物浦贏波
搞到韓國瑜反cup
屌到你反艇

識買了

下? 韓國狗大敗喎

操控賽果

韓國魚=痢狗=奶共

等睇摩Daddy轉返大巴，摸奶一個反擊搞掂

系

咁早燈定

韓國魚=韓國人=son

熱刺會大敗？